Saarwa Mihkli tulli ja kaiwas: Tinno tütrik An Tener om temma koplist haino põimno. An es moika sallata.
Kohhos moist üts rupla Annel, 50 kopik perremehhel sest et haina tälle saiwa, mes ta katte näddali sissen peap ärra masma.
